[[恭喜弦樂器四勝古活盃] 馬季唞暑討論區XXIV

From Agentz1巴打:

今個星期歐洲主要賽事schedule
30/7 星期四 2115 列治文錦標 / 2145 哥頓錦標/ 2215 蘭秀錦標
31/7 星期五 2045 橡樹錦標/ 2115 Bonham thoroughbred stakes / 2215 英皇佐治錦標 / 2245 光榮錦標
1/8 星期六 2200 Lilile Langtry stakes
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
女性討論
飲食討論
吹水
尋找公關

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

熊熊心機好重

又係你隻pr開po

1002

拿蛇嬲左我

過夜熊咁勇

一個月都唔夠俾條水電佬唔帶套內射

#ディープインパクト

𝘿𝙚𝙚𝙥 𝙄𝙢𝙥𝙖𝙘𝙩

March 25, 2002 - July 30, 2019.
Remembering Japanese champion Deep Impact one year on. #ディープインパクト

屌，我一直以為小腿開
見佢LAST REPLY
但睇真D我先係1001

Baby Mohaather

搵人幫我解釋 我唔係pr 明明係X錢嘅夥伴

一睇就知你pr

lm

DQ名單:
郭榮鏗.
楊岳橋.
郭家麒.
鄭達鴻.
鄭錦滿.
袁嘉蔚.
岑敖暉.

唔止啦
應該得返民主黨有得留低

OMDB 都DQ
笑45笑4

有份搞制裁
佢地好嬲好嬲

熱血公民

唔賭了

佢今次自己OMDB 自己算唔算回力鏢

射撚滿都DQ 熱狗滅亡

熊熊個肚係咪共憲

算啦 不過cc台會屌你落井下石

死pr唔知法子名單排第一

上次內會有份拉布既應該都逃唔過DQ
果次我的國真係好嬲好嬲既

仲有法子

瞓醒未

Cc 台冷氣軍師洗閪理咩

合理操作啦 邊有可能仲俾你選 當人地傻

自膠

屌佢老母fire 上次輸到我仆街

收哂皮啦而家 專心35+ 而家咩幻想都無哂 笑45笑4

咁樣其實民主黨嗰幾個都會收皮

同路 賭完嗰場戒咗賭

最好笑係班柒頭國歌法都笠水唔敢投反對票
咪又係dq

係人地個遊戲裡面去反抗人地既rule
要幾有慧根既PR 先諗到咁樣撚你班人

利申：初選有投 但唔覺得35+會做到乜

全世界DQ

佢地會話唔係覺得35+做到
就係想要俾人dq既畫面
係既話你做咩回答冇推動制裁同否決財政預算案呀屌你老味

而家15+都未必得

DQ:
楊岳橋
郭榮鏗
鄭達鴻
郭家麒
岑敖暉
梁繼昌
梁晃維
袁嘉蔚
黃之鋒
何桂藍
劉頴匡
鄭錦滿

立場姐姐 G phone

大家準備好搵清潔龍 1變4 4變12 未

個個都dq哂

結果熱狗三條名單都無事

熱狗=暗共

松泰做實事 咪尾

2016 成班撚屌唔簽確認書都選到 真係熱共黎==

就黎搵碧雲姨選架啦

泛登仔會叫照投

屌啦 一票不投白鴿

熱狗或成最大贏家

諗起李怡篇文

大家都係有個僥倖心想做議員咪認

賭球都係有種僥倖心態

乜撚野僥倖葉x航柏寶冷門打疊

咪能提葉X航

好快好多人上水

清潔龍大船？

葉楚航都唔提得

賭博活字典 - 應承我

係拿蛇

反logic既野我一定記住

唔係華蛇咩

咁你好多野要記

唔計佳景福星
牙肥見得人既馬好似數到去精益求精 僥倖

輸到 Spotify 都無錢俾

上YOUTUBE聽算啦= =

apple music 啦
我family plan 有位

Brian呀

競技勇士大忠心馬

信泰博

LM

慣咗 Spotify
聽咗幾年

收契仔

我spotify 轉會去apple music
大家d 版權差無幾

紅星連贏嗰排又唔計

我唔是蘭仔
又冇寶高隻手咁強大

全撚部都係前一季既野

可愛寶 長途馬王嚟

一落班潘頓就有 呢d咪logic

落班潘頓輸到一仆一碌

成個生涯7 Win

勁撚到哭

ADBLOCK= =

盛勢

守好位冇
之後又有返
咁點賭呢 上一場孤注一擲左既人點算呢

柒頭爺爺拉停

獎金大王又點計數
三班都差D偷到，落班摸實潘頓又係墮退

放頭馬換雷神回師最佳路程大慢閘
無得計 呢個馬房一蚊唔賭

2020 仲有人孤注一擲葉楚航？

其利斷金打疊贏到你唔信

練馬界撚狗四大天王

肥鬼
方
何良
高伯新

淨係馬po迷肥十天王已經有10個

隻隻落班潘頓莫雷拉熱到辣手果D唔係人?

班賭神照中 你吹撚漲

有邊10隻 MARK 低先

暴風俠落班今場冇下場有呢個LOGIC
追到你破產

迷肥嗰啲撚樣黎

我喺幾年前已經提倡緊呢件事

#一蚊不買葉楚航

潘又冇雷又冇 換部能又有

單殿

呢個係賭馬口訣

佢養成差唔多70隻馬，得個廿幾win

首領係SEJEONGKIM33

將呢個口訣付諸實行
身心開朗咗
銀包都鬆動咗

仲有陳嘉熙 好friend

一定係用spotify

=,=

Btw 點解呢度講親馬都要講講下講落佢到

冇錯 就係講你

GCHI

呢度有肥鬼PR

台性感女星熊熊傳懷孕 神秘富二代身份曝光？經理人回應模凌兩可

一買又慢閘 同佢老母有仇

我何德何能

1730
DQ注

KKBOX

KKBOX D歌齊唔齊
成日覺得佢得台灣歌= =

Spotify唔齊香港歌

Pr又出動了

唔聽外語歌係kk box好啲

但其他都係spotify屌打

我都好想知
迷肥股勢力實在太強大
成日講真心覺得口臭

一齊支持dq

Down歌 用乜撚平台 個個贏好撚多

咪扮嘢

google

做咩上個po講完呢度又講多次

我明，台灣公司令入先入為主

都齊既，基本日韓要既都有，歐美冇聽唔識，上架速度多數慢其他平台少少，但有時又掉番轉佢係最快

DQ 注邊邊

一年前曾經想轉會玩下spotify
但淨係試用我都用唔掂，唔慣，都係繼續課比KKBOX算

聽得廣東台灣歌一定要用KKBOX

米屈
心情唔好就想賭
明唔明

因為我都係kkbox轉去spotify

已經返唔到轉頭

感覺就好似an狗一野轉ios一樣

真
訓唔好札醒又係要賭
緊張又係要賭

今日開出心情唔好

我總有一日會成個APP刪撚左去

你買咩
咪廢話

我一早講左

我唔曉用spotify個介面
kkbox個介面對我來講user friendly好多

我福未轉4歲已經晚晚瞓唔著

下年劍指四歲系列

Lm
有冇巴打可以講下下年有咩銀行馬

福蛇買咩呀

又話隻腳不良於行要坐係電腦前賭球維生

咁對撚左
注定天滅鳩我

冇理由唔係福逸

咁撚早逼我出去踱
睇怕都係想部署搶分

邊有銀行馬 十幾蚊馬莫雷拉拎去放頭

你個倉嗰堆

今日已經出去踱步啦

柏芝個閪

新力必

型感

墨耳本杯一棍

柏芝點輸

你sp寶高未屌你咩今日

冼馬田你出片未

死啦又對咗

友盈友款由五班殺上G3

咪離左婚 對手仲要係大佢幾十歲既老閪

見佢攞咗幾罐啤酒落街

我燈閪= =
你地羊啦

張曼玉同張柏芝好似樣

當超有利賭

心星系果幾隻做唔做到銀行馬

Spotify最on9就係冇eason首傾城

戒賭心靈注
阿德
半大全大
大角

你地個個贏好撚多？

而家呢度你話事
由朝到晚18個鐘見到你上來

班撚樣夠鐘賭波
我走先

係咪堅心靈
你知你有落注又改變世界

快啦

訓唔著 責醒 心情唔好
仲有咩option

佢馬PO風紀

跟

得廿蚊認真唔賭

玩流

福柏G
奧步清潔龍？

咁你呢

係

應承我唔好再唔睇人賭波

挽留

2個都係生命注

2.5S
諗住

正叔係咪想我死

邊到似-.-
柏芝靚咁多

戒未呀你地 又生命注戒賭注乜9注都出哂黎

距離欺拉利17.5B派彩尚餘20分鐘

兩個都有佢嘅理據
我先唔站邊
一陣睇我嘅票型先表態

我光3格大

一睇就知係打假波
1731就上水

你係凱希？

4格啊
頭先走地16.5都開埋

終極生死注
不留遺憾

Haha 有人get到

想g

欺拉利痴撚線
尋日放風話早啲起身
今日5點幾都唔蒲頭

好撚pr ar wrong

欺拉利17.5B

終極都出埋

All in thanks

佢呢啲發言好唔坐好
我會第一時間擺佢入狼坑

又Pr...

幾號

想追住半大

...

拿蛇block埋我。。

留意到 金仕芬 係一位唔錯既會員
完全唔賭波
輸馬唔會失控發癲屌人

真 所以偉晉順勢推佢係nice move
一到10嘅發言佢個反應笑撚死

福頭教我
極限生死注 終極生死注

凱希好正 俾人屈都唔走心=性格好

牙拿都嬲撚左我
上次玩膠扮下你做pr

想同佢發生關係

我拿 和好ok?

。。。

食咗藥好訓到

學習偕毛

訓醒 賭球

食丸仔

藥王

幾號玩家？
前晚嗰集8定9
邊度會記得

無嬲

粉

偉晉勁浮誇超搞笑
成個狼人殺我最鍾意睇佢

輝哥搏失馬咪爆粗

白粉佬

佢係咪gay

追輝哥撚含

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
步履娛飛 CASA DE FORCA C289 告東尼 蘇偉賢 30/07/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
紅衣優駿 MORETHANLUCKY A039 羅富全 30/07/2020
騷哥利 SO GLORIOUS C430 徐雨石 30/07/2020
英明神駒 RICKFIELD V046 苗禮德 30/07/2020

好能好笑咩 買左邊場角大

乖

隻英明神駒好撚煩 獲獲新鮮獲獲金

乜撚野盲門跑濕泥爆埋

當完兵出黎無晒包袱好玩得
覺得佢又靚仔身形又正著衫又好睇

佢除咗大細眼之外都幾好

好馬wo

金蛇唔賭球
前晚齋睇
有討論都唔賭

又爆

老苗唔要隻爆冷專家

我會屌迷肥嘅人

清潔龍全面進場

去左慶功未

行為似但樣唔似

之前玩很大有次訓教突擊見到佢素顏好樣衰
不過係好女仔黎嘅

今場光輝派錢

奶共憲 靜啦

拿蛇和好啦

潘明輝

又失控

百幾倍火車

玩很大pr

俾佢隊爆我兩次
一次6寶狂舞派
一次泥地殺呂健威個隻

個樣好似關楚耀

又話1400縮1000賺級數?

蘇兆輝

未影揚飛 冠軍馬房

佢應該要紅
講嘢勁好笑

GAY有樣睇?

方駿輝

珀斯光輝

從來都冇賭波癮

啲人話你係gay
你有咩回應

中華之光 冠練

Gun !

謝

咩男人黎 唔賭球

勁

1731-1735
欺拉利上水時間

Bogo

唔講唔覺
一講又幾鬼似
不過偉晉係陽光版

味燈

我鋒澤

而家紅左好多啦
食住呢條水應該都可以慢慢玩

垃圾horse

俾蘇兆輝騎就咁興奮

限聚令慶乜q

你乜撚野

攞兩杯奶茶入場慶功

同輝哥燭光晚餐

戶口結餘：$2.30

係澳洲幾時死

馬po五堅情

我不嬲反對賭波合法化

馬會邊份工最好做

C007

應家柏老細 @奧XX

馬會應該聽日出糧pr

方駿暉 賢仔退休點算

特別項目 星期四 1
阿德萊德聯(主) 對 珀斯光輝(客)2 - 那一件事會首先發生在 賀路雲 (阿德萊德聯) 身上?

特別項目
(1)被罰黃牌@3.90

唔賭邊有資金養球員

咁呢樣你熟啲呀

咁偏

J2馬會評述
方生你好

金SIR 清泉

佢味我條靚

Fengze有時講嘢啲邏輯太深get唔到
同埋佢有啲Kai
偉晉係真心浮誇好笑

閘網打開

新星

開始擔心欺拉利

你特別多花臣

幾時反對賭馬合法化

被捕

識作曲唱歌又冇偶像包袱
真心唔錯

又中三格

而家開始戒波
賢仔退休果日就戒埋馬

幻茶係牙七飲開
我麻麻哋

買左咩買到 $2.3

步履如飛老仆街幾經辛苦先揸到一場

奶茶唔撚掂下

1400

輝哥鍾意中餐

你飲開生力啤
同屌開新力必

終極生死注

咁要眾籌保釋金

留比呀七BB同輝哥慶祝

生力高

仆街死未 果日田雞前面場場無 呢場爆

咪撚講 舒服果場靚位唔衝之後田雞外檔贏埋

籌完拎去賭你班仆街

馬po賢達多

咁關我哋咩事

想呃手足啲錢去賭
無性架你

欺拉利都唔賭波㗎
btw佢肯上水未

17.5b

賭馬唔反
不過就算冇得賭齋睇我都ok

之前場場谷1650阿奠兩三倍都仆街

粉果囉

Magic Wand因為古活塊地乾咗而落飛
9-2變7-2

18.5

約到七子bb睇戲未

同你地講 呢場唔係開玩笑

唔係寶遜做傻仔 分分鐘呢隻上年冇G1落袋

靚蝦王贏咗短途錦標都轉走

下個post
[欺拉利三格大床］

鐵馬跑到幾時

買左乜

今年佢又去澳洲，今年會唔會生性

安田 練就唔掂

黎香港嗰次唔係老豆塞左車贏得

我福你食哂4格喎

去完澳洲再算啦

廿年前練馬功力係一般

我估今年會退
Coolmore五歲馬女今年唔退已經算破例

屌，泥1200 買幾次都柒

咁愛倫堅勁抽

有泥1400既話佢一早破處

盤

香港唯三嘅三冠練馬師之一

你老味個11號食咗飯未

佢真係唔撚洗抖
同欄主圓啲馬一樣

嗰時愛倫希欺簡蛇玩哂

邊隊
幫你吼叫

日平線 靚蝦王 雞尾酒

呢三個真係殿堂級

女人版高地之舞
場場都交到貨不過係難贏

返黎啦 肥希

愛回家 希希

仲有Sir Dragonet 同 Highland Reel嘅細佬都會去

可能仲會有其他馬

原居民

一個遠征之王
一個靈犀牧場
一個專練鐵馬

日平線
唔係佢哋駛橫手
蝦做咗第一匹贏兩項唔同香港國際賽事嘅本地馬啦
宜家香港冇馬試過

鬼佬嚟講佢都算襟老
個樣冇乜變過

老仆街最有機會做三冠練馬師
可惜薛家燕喺爭啲

清潔龍12m 唔入

12碼唔入

12碼咁難射

董事 金盃 遮打係三冠 我有冇記錯

屌你老母半大呀

係
不過單講錢三場加埋先多過香港盃少少

希斯算玩哂咩？

奔騰安田輸大樹快車
原居民日本盃輸特別週
蝦創造埋歷史
真係殿堂級

老簡果套幾啱現代賽馬

奔騰1000-2400都贏過哂

雄心威龍差少少

聽講簡蛇幫馬主買實業家話要贏打吡 最後輸左
跟住佢同馬主講 唔緊要 買多隻下年補返
下年就實業先鋒搞掂埋

簡蛇啲徒弟入面係比較欣賞牙me

食力簡

愛倫遠征好勁

你老死牙葉呢？

唔通係某一級賽冠練咩

唔係杜拜發燒

拿。。。
係你無啦啦講起佢咋
仲唔捉到你

Macau G1

講到簡蛇徒弟提下佢姐

部署錯晒
又要三冠又要杜拜
匹馬又容易upset，加埋唔好彩，功虧一簣

垃圾龍 goal

主客

2-0

福頭又中半大
死PR

誰人是天生孤獨

三分鐘兩球 貓福奧步又中

半大搞掂

做乜鳩無端端兩粒

心靈投注先嚟中

半細

客cup緊

原來麥基爾炒咗球12碼我買咗下盤，麥基爾入波同首球

屌 貪心買左半注 半和

真心近呢10年香港馬黎講呢隻應該係我最鐘意個隻，當年馬主老苗心雄都明既，始終未試過有咁好既馬，老苗而家有經驗都話如果再揀多次就唔會出去，最可惜加州萬里收佢皮

2.5S又針88

乜撚野micheal jackson 入波先
我買左oshit 夫

88

半場就咁算啦好嗎

同

快。cup

你隻衰馬，唔夠人跑就出超必收人皮

雄心威龍佔先 但係加州萬里蔡明紹為香港爭氣喇

柏芝盤又含

冇賭先嚟半大全大

好撚老土牙屌你個閪

西德啲前鋒一年差過一年，以前覺得迪捷特已經好廢，點知對比之後嗰啲直頭令人懷念

拿b

場香港盃佢嗰時唔夠跑啦 走位都輸埋
達少封位 冇畀天鷹翱翔贏咪算港隊好彩

就咁完半場啦，買咗半場2:1

原來你講場女皇盃

無力啫
心律不正完老仆街試 兩個閘就要我跑

雄心威龍 唔該你騎佢兩步啦

唔派就半場2:2

3:1

Lm

4球入波
3球輸後防垃圾

抵撚死

空到咁係咪痴線

11分鐘4球

客盤完了 奇蹟什麼的只在伊甸園中

你仲有欺拉利果4格

烽煙都幾燈

人地咁就玩完，你就威啦

好撚煩

大傷有啲冇運啦
但係點解會係揀跑女皇盃嘅？
贏完1400跳返上2000
一個禮拜後場冠軍一哩易好多

獎金問題？

屌你尋晚出燈水

戒賭心靈注
阿德
澳假半大✅
澳假全大✅
澳假大角

真係dllm

我明你咩感受

收錢
賀路雲條仆街黃牌

威多場就收咗皮

比福蛇今日大左我兩下 冇繼續追半大

9歲大爛地皇太后盃半路收停 夠淒涼

柏G NG

咁冇嘢好講
前一年就金盃 免稅店 冠軍一哩 遮打盃
嗰年就女皇銀禧 女皇盃
都好打機式部署

對唔住

又中

Wa賭神

4.5爆鳩埋

個龍今場收左錢啦

屌你....

4:1

牙烽好撚誇下

佩服不 ?

洗唔洗.............比你

話撚左 咩白姐姐 莫華倫

下盤我都唔知點算

比人大兩下就動搖 不如唔好賭

個龍收左錢 碌都入

祝快點反底我烽

得啦 巴閉啦

今晚高登堡bounce back

好在黃牌先入波

4.5s 又爆

對家晉

系

你又中？

拜賭神姐

你點

半場買廿蚊客其他 賭個意志

烽煙燈到

同路呀我寶

我屌你老木

搖撚 準備

X哂

派未，吊梨奶

洗唔洗.......你呀？

輸錢仲要俾賭神串燈
你們圍爐賭飽佢

應承未啫

24個鐘左啦

不是口號

無人關注欺拉利18.5B已爆...

賭D反CUP有冇人跟

高追20.5 震撚緊

得你地口號架姐

20.5而家點賠法？賠幾多打生力

24.5都開

6.5落大飛

我冇 14個鐘了

你地繼續賭囉
睇下點

柏G NG穩！

堅擔心==

俾命師

第一次見你講野咁男子氣概

每一個賭波資訊既reply都有份加速

半大黨又嬴...

上盤黨又....

角大黨笑到暈撚咗啦

布文發新聞稿公開認錯道歉

澳洲騎師布文公開發文認錯。

人人都有犯錯時候，但最重要事後識得知錯道歉，從中反省改過。布文就係最佳榜樣，上周六他於玫瑰崗馬場賽事中危險策騎，導致騎師艾擎斯「落樓」重傷，後者坐騎Hot 'N' Hazy更要人道毀滅，事後布文受到坊間猛烈批抨，就算最終被判罰停賽六星期，都畀人話罰得少。

布文被重罰停賽後，今日下午隨即發出新聞稿，公開向艾擎斯、死了愛駒的馬主道歉，他表示知道自己犯下一個嚴重錯誤，已去醫院親自探望艾擎斯並道歉，希望對方可盡快康復及回到賽場，另外亦感謝研訊小組作出公平裁決。

布文表示自己從騎廿年以來，一直遵守規則小心策騎，並對此感到自豪，遺憾今次真的犯錯了。他重申騎師要盡最大努力為每匹坐騎爭取勝利之餘，亦要顧及其他騎師及馬匹的安全。布文最後在新聞稿之中，表示不會再就此單事件回應。

坐牢啦 查戶口啦
屌你老母成個藏污納垢

今晚有邊匹明星馬要留意

攬炒咪岩

角大點部署

英帝

講得好

布文為左賭嬴依場停六星期

你當我唔識睇中文？
定又機械式回覆

屌你，阿德個24勁撚到

我烽又中

佢真係全能既

邊個尖子話買賀路雲黃牌

烽煙蛇你冇事麻。。

好彩跟左我烽

正叔

Nazeef

同高登塑膠旺一樣 冇自由意志

對家

我既自由意志就係吊柒死賭仔

失極都仲係低水NG柏G
再追！

呢到唔係娛樂台
唔到你話事

重傷

你呢個reply尋日用左

好多信眾

我烽

希望你中返一球都好

佢真係好似旺ching

無啦啦搞我把鬼 使唔使一呼一吸都同你交代

全能新聞轉貼王

使唔使一呼一吸都同你交代

我邊有搞過人

我日日俾人追住屈毛屈公關 抄低左有得用

English king

烽B!

Goallllllll

烽b 中了
我針了

本多終勝大法 最後都正數

烽

啱啱幾注10蚊 呢注先500k

但係我冇買

一口反cup

as predicted

Ching d英文劍橋level

再追 主

護老院

咁都promo到娛樂野..
屈到

針左2.5S仲邊有錢賭

下原來係隻鳩歌
我仲諗住自由意志黎 cls

戒賭心靈注
阿德
澳假半大✅
澳假全大✅
澳假大角
阿德 8

賭仔不嬲無限注

唔好學
呢啲唔關自己事
替人開心吧

成世人最錯就係學賭波 害得我最深就係個乜撚野賭波不睇波既post

波po 害人不淺

「贏完可以再贏，中完可以再中」呢套理論真係好高深，所以今晚繼續撐Khalifa Sat同Fancy Blue

有冇諗過呢啲係整定

戒 打下機仲好

如果人人都心想事成 呢個世界就會天下大亂

打撚完fifa就會想賭

但你

嘩 一唔得閒無睇 場澳職發生咩事

5比3

屌你老母咩

NBA

誤中假球

追第7~8球 去撚曬對面

胡志偉條片又幾正

細細個就睇到依篇文覺得講得好岩

你又中

真，我都替大家開心
半大全大 再走地，見大家中到...

最有用就係呢篇文

點解我忙緊無買就有呢啲發達波
你答我

嘩我屌你老母澳洲佬真係當細波黨係咩

dklm 柏芝入兩球做乜撚
留比啊得入咪好

上高登最大得著

我同囧輸你唔講?

我2.5S爆到on99又唔講

留意左你好耐
真係賭神黎
賭黃牌都勁中

屌 邊祝福得哂咁多- -

算啦

2.5s30幾分鐘就爆

我輸半和 400 fg 100 第7球150 第8球150
中賀路雲黃牌+290
下盤+8xx

手持8.5/9 B 300

炒埋今場又賺積分

牙囧可能贏少少

原來贏到開巷

你犯左賭仔大忌

劉德華都有教

咁多賭神 黃牌都贏

原來得我 烽B 拿B輸 88

注數太多

跟正叔100 only

我上盤重注已經被遺忘

買咁多範

忘記它

角細搞掂

貪玩 出事

on9，一追第9球又針

早講嘛 烽

好撚勁 今場贏$27

貪玩定on9

目測你已加入某類pr

即場pr

輸錢PR

貪玩
番工太撚無聊

等於忘掉了一切

10 1 1 未

忘記過去的創傷

又成功向紅卡踏出一步

我講姐

你派未

叫佢派你地台柱

黑扮紅= =

烽煙蛇做咩咁傻追

其實坊間話幫助戒賭既人
佢地有冇賭過

白卡唔洗踏

想追數，又要戒賭

你都金啦

社工黎

拿蛇話自己戒賭社工 你睇下佢就知

冇 吹水多

你班大戶就黑

得6分，可以換咩

拎其他人有咩用 面對自己啦

咁就幾有說服力

強制退役

痴線
咁都有得屈

通常係要聽有經驗嘅人講野

頭場要睇係咪9點幾

可以換到2個

柏斯盤一早輸曬
其實柏斯班人一出嚟踢左十分鐘都知唔對路 好撚HEA

馬季開返再算

9:00果個場地讀數係點

認真
好柒= =

好事黎

我拎左5分 換左個磅

欺拉利19.5B了

你唔係阿德咩

屌你22分換左7個呀 ?

咁樣比人大炒仲好
心服口服

想牙德 但覺得柏斯要搶分
千零蚊又歸零了

22-5 仲有17分，換呢個做乜

都話5分換左個磅 其他自己諗

得我同你上盤

下個post用佢做topic了

想買 見有 味換
你唔提下 都唔記得要換
上年有戲飛 今年冇撚哂

佢地上面班人個個當欺拉利係condom

c007 Rb 細波波

你又上盤呀?

換戲飛把鬼
都入唔到場

不了 留返錢馬季先算

欺拉利起身時間

Ua戲飛 去撚哂邊

上年換左幾張 好撚爽

好多朋友成日問我，
喂 brian，你係點樣有無限賭本賭馬架？

一場比賽有成億投注額，一個賽日十幾億，一個月成百億。你有冇諗過，你，都可以佔其中一份。
單單係上個月，我已經輸左幾萬，點解我今日仲賭緊呀？因為我識得利用球賽去槓桿我既馬本，英超、西甲、意甲、德甲，每一日每一刻都要將你既賭本自動變大。

呢條片，只適合有決心賭到訓街既人睇落去，開放時間係好短。

佢還好嗎

訓陣又有RB

好多朋友成日問我，
喂 奧步賽高，你地係點樣有無限賭本賭馬架？

一場比賽有成億投注額，一個賽日十幾億，一個月成百億。你有冇諗過，你，都可以佔其中一份。
單單係上個月，我已經輸左幾萬，點解我今日仲賭緊呀？因為我識得利用球賽去槓桿我既馬本，英超、西甲、意甲、德甲，每一日每一刻都要將你既賭本自動變大。

呢條片，只適合有決心賭到訓街既人睇落去，開放時間係好短。

一撚樣
前世似燒撚左黃紙

上年換左條乜撚野手帶
有水晶可以訓得好D

賽高failed

Sor

= =
我烽迷信到

慣撚哂

優越錢

頭先華蛇好似問過幾點開跑焦點賽事

我同事換左個昇降煲

#1

拎住優越卡完全唔覺得自己有優越過

唔係迷信
條手帶有粒水晶，功效係幫助睡眠
條野廢撚到

好彩我十蚊注
唔知呢啲咩黎

琴日冇帶條金髮晶係咁X

今日帶番 有$27贏

比人大炒好過輸一粒 個心舒服少少
屌佢老母 個3號中堅都唔撚係踢 一係十二碼 一係傳失波
睇完上半場廢事睇

跑日馬9點鐘入投注站唔洗排隊入錢
咪優越左

唔好話服唔服先啦
叫都冇得叫果下頂唔能到

海外手足準備度頭場未？

認真 有冇手腳搭單幫買

無駱駝

你當C007死

叫完叫罷X能埋咪仲衰

痛快咁輸 好撚過80幾分鐘殺你一粒啦
嗰啲仲撚吐血

真
我烽好似都上盤?
但見你追光輝似執返少少

未關投注站之前邊有C007
下下都要轉帳300蚊

駱駝場場都大逃贏

最仆街係
我少不更事
Set 撚左每日最高1000

我2.5s
光輝係沿途9up冇買過，臨尾仲要輸第9球

今晚古活啲戲碼都幾好睇
留意到好多會員係呢個賽期都會MISS
疑似馬會PR 因為無得賭 唔洗SELL客

Bal Mal 5f未輸過

冇留意
輸死都可以訓得著

安慰獎囉

唔好 禮拜六果晚X 跟想追數
C007比獸醫勒令退出

Caspian Queen換老豆

show me show me 好似有得爭吓，係上場跑得差啲

好似無上年咁銳，減夠分未

其實DRC係咪唔撚播

上場輸rayong遠咗啲，近少少會好啲，呢組都幾弱

係咪無買版權

主菜：駱駝
配菜：賽馬

無主菜又點會有配菜

定係Qatar贊助嘅唔播

都係等ITV算

itv係咪九點先播

咁油王一開波就唔應該派馬去跑古活

8點半

欺拉利浦頭未

賺敵人嘅獎金點解唔做

澳假好撚爽

20.5b ready

就係訓得唔好毛要換....

上次Jean Prat DRC有冇播

R1. 8,1,5?

睇馬仔

睇唔到，鎖撚咗香港

要轉邊度

明白

競馬G舍有直播

屌 莫雅塞車

笑撚死 塞車

A巴 睇RACINGＴＶ

Bal Mal個見習好柒

果然姓莫嘅最叻都係塞車

天下第一高手 近年差左好多

呢到終於有嘢睇，好感動，死咗Link咁耐

隻馬有勢既 但塞左車
呢一兩年 有時都睇唔透佢陣營係搵佢去定底出

我見ITV唔得 試下下面RACING TV又得WOR

所以誠仔點解道完歉班撚屌咁受落就係咁解

ITV8點半先開始

咩都睇唔到

佢幫show me 個遮擋幫好多

G舍有直播唔睇？ 雖然有delay

擺個假人上去馬上面跑好撚過俾班畜生撚

無得mute咗佢聽英文呀嘛

king power有隻馬叫group one power

今晚學少手馬 比狗跑定點

件衫咪得一隻G1馬

legend power

比狗跑

橋田滿好似有手足喺嗰邊長期睇住迪雅卓

留意到冇波賭既時間
幫PR 自動消失左

全撚部垃圾馬

留意左啦
外國賽馬個個SAY NO 唔洗SELL客仲唔休息咩
晏少少九點幾又開工 叫人買RB

Al salt

加埋呢個

defoe件衫今場繼續贏

雖然佢淨係贏過美麗系啲垃圾馬

認住佢地
果d 先係真正PR

抄低左名

呢隻增程啱，但我支持al salt

睇ITV

大家點睇艾兆禮呢個騎師

一級棒

itv好定rtv好？

戇豆

From Agentz1巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

加埋呢個:

留意到加州巴你暗暗地迷咸頓同高俊誠

Hayley Turner 嘉賓

大垃圾

個樣真心似似地

咁佢啲馬係好

繼續分析誠仔Kameko

都唔差嘅，唔係最top嗰班囉

呢幾年啲陣營風水輪流轉
無諗過咸頓都有呢一日

戇豆應該係Stardavarius凱旋門首選

姓莫既都鍾意塞車
叫阿誠既多數廢柴

唔撚係嘛...

余健誠

艾泰尼酋長都道歉

只可惜大條脷得一個屎忽

做咗咁多次替工，古活盃都贏過，合理啦

都係姓蘇最好

goodwood咁曬都係26度

感覺佢都係揀ENABLE既

李嘉誠

肯定啦

廢老(曲）

衝三次凱旋門既紀錄 加埋獎金
到時一定發表宣言 又話咩兩隻都係愛馬 好難選擇 諗左廿日廿夜
屌佢老母 戲子

姓戴既騎師多數都係好騎師

戴馬田

戴勝

尋日跑完兩歲group今日又有

岳伯仁一場出六隻都話佢隻隻有質素啦

係兩次古活盃

呢條Link都得喇

Jim返屋企睇自己點贏

呢條睇到
racingtv睇唔到

外國馬我黎啦

我睇到喎

Android手機睇到

goodwood風景真係靚

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

想買4k mon有咩推介各位手足

幾多吋 幾多hz

雖然無乜可能，如果望到賽場起豪宅，貴一貴都有人買

boom

睇戲用有咩推介

Jim

紅衫贏呀

MOORE!!!!

50-1

睇你咩size
幫你問下朋友

呢個moore冇魔法幻影，都係熱啲嗰隻贏

爆

MOORE又嬴

GARY MOORE

唔夠人爆，唔關呀jim事

50倍 又爆

大啲囉

咸頓嘅發言人

邊隻咁睇唔開想撞欄自殺

估唔到呢度有咸頓PR

佢係
剛剛發現了佢迷咸頓

咸蛋猶長fans

咸頓識D野，請公關係連登好過巴利多爾請J2班垃圾

學少嗰隻頭兩步好似 好似
艾柏賓 我立即屌你老母

原來隻group one退出左

下次澳洲同南非嘅馬照解釋

幾時炒呀jim換莫雷狗

有咩可能

睇親都爆

ITV係Frankie打手

不嬲都係

Goodwood後面個景靚到好似假嘅咁

屌 Wichita 都兜

好似長期都係十大靚景馬場

其實，專欄作家翻炒係咪常態

今日蘋果

有機會要去Shadwell睇下

緊係常態

ITV依家講緊啲嘢好正

呢場係鹹蛋贏啦

就快可以參與節目
學英文

正宗英式英語

英式無用。。。

買咩

Yazaman 啦
Admiral Nelson上場差到唔似真

老豆嗰隻一步都冇都揀
難怪話佢係咁揀錯馬

啱

睇下有無得變啦

Ballydole嘅兩歲暫時只信Battleground

真
呢隻我都好鍾意

咩Chief Little Hawk真係狗餅嚟，呢隻起碼識贏

ITV影到好靚

真
好撚正

個角度

配埋啲音樂

上年呢場係金帳汗國贏

English King 5-4

馬王飛

上次都好似係咁嘅飛

支持highland xxxxxxx

Tom Marquand

今次再輸仲會唔會俾返馬昆

呢場2yo GUSSY MAC

Ryan gogogo

有Khalifa Sat唔使再揀啦

轉走算啦

血統要跑長 但跑短都憑質贏左2場

John Gosden

所以呢隻三歲唔好仆街就得

Super messi

Supremacy

卡比

福逸愛將 卡比

條Q有16$

幾肯定今晚啲大騎食左屎

隻2生到

Supremacy Hayley Turner又中

我今晚對佢好有信心 比多次機會佢

又係直路卡

老豆個第4舒服到

姓莫 不了

同咸頓嗰隻玩碰碰車

今場都唔得就

霸權贏

好多隻都生= =
D走規差到
隻YAZAMAN 憑咩咁熱

父子制霸

讚譽有加 都有第三

專撚賭仔

貓蛇愛狗英帝即將登場

兩歲嬴甩都幾堅

2yo都賭既真係痴線

卡比真係冷食專家

老豆如果肯道歉呢應該會好似琴晚嘅誠仔咁

佢老竇當年呢場贏你愛駒Blue Point

鍵戰憑咩要天下一道歉

老豆樹敵太多，無啦

Mogul 輸埋係咪賣埋比13

John Pearce Racing Gordon Stakes 頭馬競猜

AL AASY ︰
ENGLISH KING ︰
HIGHLAND CHIEF ︰
KHALIFA SAT ︰saho
MOGUL ︰
SUBJECTIVIST ︰

去婆良直降五班

呢隻記存先

英國嗰邊成日話老豆overrated jockey

鍵戰見到誠仔道歉一面倒撐佢喎

John Pearce Racing Gordon Stakes 頭馬競猜

AL AASY ︰
ENGLISH KING ︰
HIGHLAND CHIEF ︰加州
KHALIFA SAT ︰saho
MOGUL ︰
SUBJECTIVIST ︰

邊個會要垃圾

John Pearce Racing Gordon Stakes 頭馬競猜

AL AASY ︰福逸
ENGLISH KING ︰
HIGHLAND CHIEF ︰
KHALIFA SAT ︰saho
MOGUL ︰
SUBJECTIVIST ︰

Ryan呢啲性格嘅人都樹敵太多?

John Pearce Racing Gordon Stakes 頭馬競猜

AL AASY ︰福
ENGLISH KING ︰
HIGHLAND CHIEF ︰加州
KHALIFA SAT ︰saho
MOGUL ︰
SUBJECTIVIST ︰

心中有馬 唔填啦

邊個咁on9

[古活馬場好戲連場] 馬季唞暑討論區XXV

福蛇都算最佳pr

融入埋9up

John Pearce Racing Gordon Stakes 頭馬競猜

AL AASY ︰福逸
ENGLISH KING ︰dimitri (1棍)
HIGHLAND CHIEF ︰
KHALIFA SAT ︰saho
MOGUL ︰
SUBJECTIVIST ︰

我支持英帝

有幾多人真係鍾意佢

澳洲賭王會要

John Pearce Racing Gordon Stakes 頭馬競猜

AL AASY ︰福
ENGLISH KING ︰人
HIGHLAND CHIEF ︰加州
KHALIFA SAT ︰saho
MOGUL ︰
SUBJECTIVIST ︰

黃紙馬

仲記得葉森打吡當日
我 牙人 牙福燒撚左黃紙

摯跑得

有得買我實1棍

雖然輸左 跑得都唔算差

Ryan Moore 代表作應該係07年日蝕大賽

唉預祝英帝贏禁下足智彩先

Crystal Ocean

crystal ocean

Decision-making嘅話一定係 Notnowcato
騎功嘅話10年凱旋門啦 畢竟係後上鬥贏

我晶

死PR 又提人10點有場友誼賽

NH SIRES

英帝 半細

幾押韻

0/10

1001

Push

1001 怒中

1001 今晚中唔停

又老屈